希望警察下次當機立斷射撚死遊行示威既市民，維護香港繁榮穩定

又提起

高一級武力

射埋死d外國記者同領事

支持衲dee 港豬死晒喜迎支那蛆。